女朋友突然話今日home office . . .

我同女朋友拍拖五年 關係算穩定

咁我就話今晚去佢公司接佢放工慶祝情人節啦，點知佢話唔使啦因為今日home office(以我所知佢新年後到琴日都唔係home office)

我話咁去佢樓下接佢，佢又話唔好啦咁遠，約地鐵站等就ok，仲話今日比較忙，所以約九點。。。

屌那星 依家要on99咁等到九點

帽事嘅

好明顯有第二個喇

有第二個了

佢係我屋企home office

帽事既 🤪

sor9

應該唔會

奶閪果陣聞下有無精味

你條女好好屌

應該唔會 佢冇咩朋友

小小事都就唔到女朋友抵你死
btw我盡快8點放人啦

第一場完左先輪到你

我條女本來約左我食飯直落，頭先話九點鐘要走人

咩2C?

oops

快啲上佢屋企應該帽事ke

咁佢份工 今日又好難唔home office嘅
唔通大庭廣眾咩

佢係屋企預備緊今晚比驚喜你呀 準備做爸爸啦

如果你知佢唔係home office 就直接去office搵人啦
扮送花咁 問xxx係唔係度
如果reception 話係度 姐係條女講大話

問緊佢一陣上佢屋企煮比佢食 陪佢一齊做野好唔好

係九龍塘 做緊(愛)野
九點鐘差唔多做完
九龍塘地鐵站等啦

過埋今日佢會有左

一定好多job做緊
bj

其實我都唔肯定係唔係 但佢唔似會講大話

屌你唔好壞大事啦
都話盡快8點放人

帽事既

WHERE IS 是咁的

你咪ON9啦

應該係8:00前打比佢佢會唔接電話

係難接受d

以我經驗就算唔係帽事都差唔多散

拍咗五年都未到完全信任對方嘅level
算9數把啦

職工頭圍用膳

無事既

Sorry lor

老實講 我好相信佢 佢乖乖女黎
係依到班能樣係咁講咩帽事嘅

今晚可能連DOM都唔使你用

分手啦

你又話信佢又開post

因為悶先開post 要等能到9點

最緊要你開心

冇介紹你識啫

好大頂帽

建議見面直接聞下佢個西有無撚味

岩岩問完 佢話因為九點後平啲所以約九點 我會直接去佢樓下接佢
此post已完

終於明大粒墨點解殺人

路過想提提各位要小心
口罩騙子👇🏻 佢厄左我1千蚊買kf94

未改名嘅ig係呢個👇🏻

求report佢ac，等其他人唔好比佢厄
據我了解，佢厄翻黎嘅收入最少已過萬

我唔係變態

依家你條女做緊愛

好👌8:30放人

堅係冇 佢IG Follower得兩位數字

信女人

你肯定佢冇第二個ig?

同你Chat 緊個陣，個閪已經填滿左。

我八點半還返佢比你啦
唔太記得咩名了 玩得兩三次

樓主接下更

朝早係屋企同sp 扑夠皮 夜晚先見樓豬
食完餐飯，收埋禮物就返屋企
再同sp扑過

你po 上嚟就預咗聽到呢啲嘢
你問得都有條刺
一係追問佢 一係上office 送花

朋友無需多，派帽只需要一個

帽事嘅
喺屋企HomeOffice姐
香港是我們的家呀嘛

聞自己條女都變態
咁你咪屌啦

帽事嘅，聽日星期六唔識聽日 hm office做翻咩

今晚屌閪果陣唔好奶無事架無事架

情人節覺嚟忙

咁你post上嚟？

帽事的

梳囉巴打我一陣盡量早少少放佢走

交友app都可以識㗎姐

認真嘅
接受現實啦

冇朋友仲衰，
應該用CMB 識咗條仔，
請埋假上佢屋企大戰緊

cmb係咩

Ho ball

你個plan應該去到5點
我個個plan係6-9

約左男同學打機姐, 兩個男仔係屋企應該無事既

係第二個男同事屋企home office 啫，要做嘢

同第2個約食飯之後扮攰聽日仲要返工叫條仔送到佢地鐵站就得，之後就下半場到你接力。

帽事兒

果d 唔係朋友黎

屌你老母佢真係搭正5點話夠鐘收工

partner

9點？應該同上手爆完房先嚟
今晚你睇下佢條底褲有無精味囉

夾岩時間表姐

China Motor Bus

樓主記得更新啊

China Merchants Bank

等陣啦，啱啱除褲咋

你信佢就唔洗開post啦

行山危險 所以係屋企同人home 緊，
玩埋煮飯仔 9點後先接受閱兵

其實ching你先係第二個，放手把啦，唔好帽人啦

護眼

唔會你就唔洗開post啦

佢忙點解你唔上去等呀？

真心 一撚定係有第二條仔

佢都算係咁，同第二條仔食完餐飯之後啲時間都俾你

不過可能未見你之前已經俾第二條仔餵飽咗

或者追住含追到唔記得時間，9成會甩你底

冇話似唔似
係講得真唔真呃唔呃到人啫

到你等到九點佢又話仲未做哂啲野今日見唔到
唔講住了要做野
跟住到聽日晏晝先搵到佢
話sorry琴晚做野做到好夜太忙唔記得覆
做到訓著左冇覆你

大佬好明顯啦你
唔係真係要見到先知呀
快啲去保住你女朋友啦

快啲求其搵個藉口上佢屋企
唔好通知佢嘅情況下
自己一個上去

真

屌你如果佢Office同屋企近既話直接係佢Office樓下等啦
咁都要教呀 留啲時間9點到約見地點咪得囉

你係覺得佢咁乖 ，你咁信佢，
仲唔快啲上去， 如果真係冇事嘅，咁咪可以話畀自己聽佢係值得信任㗎嘛

係佢樓下等到9點，你可能有新發現

你咪嚇我 . . .

你仲睇連登
快啲搵個藉口沖上佢屋企㗎啦
記住係唔好畀佢知嘅情況下沖上去
如果真係冇藉口你咪話我畀個surprise你囉

假膠post 都咁多認真撚

今日係2月14wor
巴打，醒未啊？

依家沖個涼先 一陣就上去！

你衝乜鬼嘢涼呀
快啲沖上去啦
上到去先沖涼啦
上到去你同佢講我為咗買紮花搞到身水身汗
所以而家想沖個涼
咪得囉

你係第二輪？ 帽事既

Now出門口

往好嗰方面諗，可能佢想畀surprise你呢

留名 等睇樓主點自我安慰

岩岩出黎做野？

直播

我依家上佢屋企

放心佢應該唔係有第2個
5點1個，7點1個，9點到你，應該會同你講要早訓，11點仲有個。

一係就衰真係有第二個 一係就衰冇信任 距離分手不太遠了

阻人扑野會燒春袋

收下把口啦

揾私家偵探跟佢一個月咪得囉。
條女信唔過

樓主
祝你好運
真心希望你可以同你女朋友安然渡過情人節

sor 我搞耐左

樓上個巴打快d走

唔使咁多疑嘅，呢個世上唔係男就係女，到時條女屋企有條仔都係好正常

好賤

樓主假膠你都信

今朝早睇到一個post 有個送花巴打 話有人送花上公司 但嗰條女無返係咪樓主你

老老實實，條女home office but唔講比條仔知，係咪好有可疑！

帽

唔係想刺激樓主 但真係有可能

佢應該真係wfh姐

同老細

假膠多人回

中出既甩

On9樓主，咁你第一句就講自己拍拖5年係咩理由？

自己安慰自己？明擺想講人帽事嘅

正解

今晚十點扑嘢閪內有白汁

日防夜防，父親難防

今晚應該會叫你唔好用套

我同有仔既女朋友偷偷拍拖五年 關係算穩定

咁我就話今晚去佢公司接佢放工慶祝情人節啦，點知佢話唔使啦 因為今晚佢話去我度home office

我話咁去佢樓下接佢，佢又話唔好啦咁遠，直接上我屋企拿拿臨，仲話今日比較忙，所以九點前要走。。。

屌那星 依家要on99咁拿拿聲出

帽事

巴打希望你今晚同女朋友過一個開心快樂情人節

兵

有埋右～

樓主加油等到9點接力

Po得出黎都係想聽真話啫

事實係有小小難以接受嘅

樓主覆未

等多陣啦
佢同我食緊飯
陣間啪啪啪完比返你

sorry呀bb,今晚要加班

陣間聞佢粒lin睇下有冇口水味

你條女依家同人屌緊閪喇，帽男

上左佢屋企啦 此post已完 大家唔使再回

我已經係佢屋企

佢可以玩交友app

咁咩事？

樓豬R.I.P